有無人柯屎柯唔出

我日日有屎柯